千祈唔好咁做呀！

推

2/10

3/10

4/10

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

5/10

6/10

7/10

或者去啲藍絲谷到話想送野比阿sir
到時送上去個個就唔會係自己人

8/10
點解冇人

9/10
推推推 p牌仔推唔郁

10/10